希望動員全港市民聯署 要求警務處交回 1 號 車牌

政務司司長於日前就 元朗暴徒襲擊市民 ，警隊表現令市民失望向市民道歉，卻引來警察員佐級協會反擊，說張司長不能代表警隊。

敢問有顧客在酒店吃下不潔食物 引致食物中毒，由酒店總裁出面道歉不是理所當然的嗎？
厨房的員工憑什麼說不呢！因為要保住形象 還是掩飾 醜惡 ？
但在市民眼中，警隊的管理已經失控，警察的表現也不到專業水平，祇是一群穿著制服的嘍囉。

警隊是香港最大的公務員團隊，也是最大編制的紀律部隊，警隊有獨立的薪级表 ，顯示待遇與其他紀律部隊不同 ，最特別之處是警務處長的座駕車牌是 1 號，真的好威風。1 號車牌為何由警務處持有，當中有歷史的因由，在此不贅。但到今時今日 ，警務處仍然配得擁有這個車牌嗎 ？
相信大家心中都有答案。

作為警務人員，理應是與罪惡勢不兩立，但香港警察違法行為是 所有紀律部隊之冠 ，小至店舖盜竊，大至包娼庇賭 ，廉政公署處理 的貪污案件不少與警隊有關。 但市民諒解樹大有孤枝，不去深究 ，仍相信警隊專業執行工作。

直至 7 月 21 日 元朗有幾百個 白衣人 襲擊市民，竞然有半小時進入 「 無警時分 」。白衣人闖入地鐵追打市民 ，事件成為世界醜聞，也破壞了香港國際城市形象。 警隊高層向市民解釋 事件 卻又破碇百出，更加令市民相信 警方包庇 白衣人 ，警黑勾結昭然若揭 。

大部分市民都支持成立獨立調查委員會以息眾怒，最大的反對聲音卻來自警隊。警隊持著人多， 又擁有執法武器，多番阻撓成立委員會 ，以致警民予盾日深，市民更加痛恨警察 ，每次遊行都要衝擊警察防線 。 元朗白衣人襲擊事件揭露了警黑勾結，亦將市民對警察僅有的信任打破 。

1 號車牌代表的是獨一尊祟的地位，但香港警隊近日的表現何止令市民失望 ，簡直令香港蒙羞 。 香港警隊已經不再專業地執行職務，警務處長祇是特區政府打壓群眾既頭子，他還配得使用 1 號 車牌嗎 ？

我們呼籲全港市民要求警務處交出 1 號 車牌 ，此擧既可舒緩民憤，又可增加庫房收入。 最重要的是使特區政府知道市民不接受警隊作為維穏工具，打壓民主 ！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

拍賣 1號車牌

8 月5 日 全民罷工 差你一個

用返AM 啦

L??

Push

真係拍賣會唔會幾千萬